支聯會好似一月先幫你開門D看更咁

前一個月開始上水浮面，提醒你又係一年一度科金

六四仲邊煲得起呀？

港豬好快唔記得